台北三井outlet

有冇巴打絲打去過？
有冇咩特別要去睇/買，係咪好多都有折？
分享下，8月頭去

同日本相比輸幾條街，款式少，價錢唔算平
但都幾大，冇野做又順路可以去行下，不過好多人

唔去冇損失

唔好去
浪費時間
啲野唔算平,同出面差唔多價

林口嗰個？

明白

垃圾......完.......

台灣outlet無野平
唔洗去